唔訓有咩好做

等陣返9點呀

叫春

快d去搵女朋友

搵緊了

我想做你女朋友

你係毒絲？

靚女毒絲

tg？

媽咪話唔可以亂比唔識既人

55

一路打j 一路食屎

太重口味

睇戲

有咩戲好睇

睇𡁵the quite place

唸緊點還卡數

返工

依家差14k 人工得12k 差2k利息好貴

問屋企人借住先 好比日日比人收息

打個J就瞓

幫你

咁好快姐 人如其名

屋企人就係唔借 點算好

朋友同事？